個女警咁鐘意比人睇點解唔貼通街?

比d 街坊睇下d 警察幾咁不知所謂

1

將軍澳有極端親政府份子斬人

2

完喇 又係女警

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

3

文宣材料黎

點解要順佢意？
只會更多咸濕仔follow